亞裔留學生受歧視 倫敦街頭被毆打

到底大家撐唔撐港台

英國好危險,快D番支國啦.